我想講——文宣手足從來無放棄過！有新職業介紹，入黎掙扎！！

八個月黎，文宣組從來無放棄過。文宣一直為我地拉攏更多同路人，亦同時陪伴住我地，令我地係灰心中不至絕望，好多時候都俾咗一啲堅持落去嘅力量我地。

葵涌文宣組被捕，令人心痛到不行，一個個小朋友細個到不得之了，願佢地每位都平平安安，更佩服佢地每一位嘅堅持

佢地嘅堅持，都係為咗要衝出同溫層，將訊息廣而告之。係度，我地想介紹一個職業，麻煩大家比心機盡做，好好做，就係——文宣郵差！

之前都介紹過幾次，低成本，低風險，但夠入屋，夠隨機，夠衝破同溫層。勝在阿爸阿媽都做得，咁先可以好好mobilise我地Manpower，令我地文宣開花呀！

我地而家有IG channel同埋有TG channel，入面有海量resources比大家寫信。寫完懶寄嘅，聽晚之前寫好信send比我地，我地幫你彩印5份再免費寄出，詳情請睇「你肯掙扎寄信，我願包底寄出」。

下面有少少分享，想出一大分力嘅請加入！

最後，想講文宣一定要好好開花，無論係邊個方法，都一定會有佢嘅作用，麻煩大家好好盡做！連儂手足，寄信手足，製圖手足，就算大家路入黎寄信都好，都請要好好堅持，盡做！

我知道，手足從來無放棄過！
光復香港，時代革命！

幫推

【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量

推你

OK

推

推！盡做呀各位！
Deadline之前好好寫，好好寄，梳理情感，感激同行💙

有得諗

push

多謝你！有時間請你陪我一齊推陣！🤍

go go go

Gogogo!!

上熱門

推！盡做呀各位！

大力推

多謝同行！推！盡做呀各位！

推 上 熱 門

推呀！

推！！

1/10

手足多謝！得嘅話陪我地推！🤍🙏🏻

多謝同行！！！

2/10
香港獨立

3/10
香港獨立

多謝同行！得嘅話幫手推多幾下🤍

4/10 香港獨立

Push

5/10 唯一出路

光復香港
時代革命

6/10香港獨立

8/10香港獨立

推啊
文宣力量好大架！！！

9/10香港獨立

10/10釋放義士

五大訴求
缺一不可

多謝你！堅持落去！！

香港獨立
唯一出路

雞排妹都無人認到！！搞咩呀大家！

推！盡做呀各位！

釋放義士
還番啲手足比我呀屌你老母

多謝幫推！盡做呀各位！

真係痴線，成隊防暴捉人貼街招，食環咩

手足唔係condom

釋放手足

推返正常post

多謝幫推！方便嘅話可唔可以推多幾下？
盡做呀各位！

推
多謝手足 大家要一齊堅持落去呀

盡做呀各位！

推上熱門唔該

612 721 831 101

唔推

打錯多個字

推推推！
盡做呀各位！

笑左

寫信

掙扎

多謝你一直都幫緊手！

加油！可以洗下TG!

多謝幫推！
盡做呀各位！

PUSH

再推

推多次

貼野成日比人拉
改做派傳單又犯唔犯法？

我地係熱門個底啦，好好推上去！！

唔犯法架，不過之前大埔劏肚令好多人驚。
醫護罷工都好多人去派。

pish

推！！！！！
掙扎呀香港人

有時間麻煩幫手推多幾個🙏🏻

辛苦你啦，攰嘅話記得抖抖！

任何年紀都做得，零風險，效果大！

岩，叫埋家人做，咁先係盡做！

推啊推

攰嘅話記得抖下！！

唔攰呀巴打

推下

愛你地！加油！

推唔到啊diu

盡做呀！

Up

多謝你呀捉！！

講得幾好幫手推上熱門！

重燃運動之火！！

講得幾好幫手推上熱門！

重燃運動之火！！

721 831 101 1111 1112 1117 1118

熱門中遊啦！點解仲未有人認到雞排妹有份寫信比我地？

上呀！多謝同行！

多謝同行！

多謝同行！！

推！

Agree，依個職業幾好

一齊做啦，我地陪你！

寫完幫你貼堂！推！

心意先有重量架 唔係睇你啲字靚唔靚

但我翻全職。。。
不過為了光復香港，都想參與下。可以點join呢？

黎follow我地ig先，好多教學！
我都你全職架！

Ig: hkpostmanchannel

唔係好明 寫咗封信俾admin寄？

721 831 101 1111

自己寄更好！

辛苦了！

辛苦了！我開始頭痛！

辛苦你啦！！

我其實可以單獨行動。日光日白去樓下或者隔離樓做郵寄，啲狗想捉都捉唔到

文宣很重要

低調低調，愛你！

手足

膊頭都開始痛！

加油呀！一齊做！！

很愛你！加油！

呢排日日困係屋企冇嘢做就寄文宣出去

連登有愛

一齊做！GOGOGO!

點心唔得，睇小我
寫信呀

推！！！

加油巴打 兄弟爬山 各有各做

上呀手足！

但其實依個職業可以叫議員助理做。。。。。
佢地不時都會派下信

都有手足提過！我地認真諗諗！

up

Okay

如果有風險 寫真信都得 入郵箱 真郵差會幫你

I love the idea

或者可以試吓寫完信拎去議員辦事處？

胡教授！潘師傅！新伯伯！

愛你

香港獨立 唯一出路

寄左佢就無風險！

睇完ig都唔明係發生咩事
可唔可以簡單啲講
要寫咩信 會寄俾咩人

咁樣仲安全，反正依多大多數區議員都係黃。就算沒黃議員都應該有社區主任

多謝同行！一齊做！

上

好 我地研究下！

寫完印咗再拎去 可以派多幾封

推呀

之前又話唔推行動po,依家同我推爆佢

愛手足

盡做
光復香港時代革命

加油，其實個運動冇完過，黑警死全家同埋支持黃店已經深入民心，都好難改變。

幫推！

光復香港 時代革命

隨機寄出，衝出溫層！
DM我，我地慢慢分享！

香港獨立

五大訴求 缺一不可

要正評呀大家，有無手足可以幫手洗TG?

我繼續推！

推到眼蒙又手痛！多謝各位同行，盡做！💙

推爆你

愛你牛腩面！

愛你智慧齒！

多謝各位同行，盡做！💙

呢個真係有得話諗，有得做，唔係唔推下嘛！

做呀，盡做先有用，多謝！

Tui

繼續幫你推到上熱門！等多啲人一齊做！

方便啊！推

push!!!!!

謝幫推！方便嘅話可唔可以推多幾下？
盡做呀各位！

我唔想再見到有文宣手足俾狗咬啊！

好！

推推

五大訴求 缺一下可

多謝手足咁有心呀

光復香港

毋忘初心

時代革命

好心痛！但連儂有連儂作用！
盡做！

你啱

好想有多啲手足可以一齊盡做！
盡做由我地開始！加油💙

民族意識那乃民族之根本

好想有多啲手足可以一齊盡做！
盡做由我地開始！加油

💙

612
721 831 101 1111 1112 1117 1118

推多十個唔該！

推多幾吓

派傳單都俾人打
咁不如自己將文宣放落自己棟樓其他單位既信箱喇

呀叔我眼好矇！🦦

堅持啊
多謝文宣手足

幫推多十個麻煩🤍

+1🦦

喔原來係你！
謝謝！

上呀痴線文宣佬！推！

推！

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

同我推爆佢

精！
氣！！
神！！！

唔推唔係人

幫推10個 thx!

推
幾時係deadline

幫推10個thx!

掙扎！！！

幫推10個Thx!

好想有多啲手足可以一齊盡做！
盡做由我地開始！加油💙

暫定代寄係聽晚！但你想嘅話幾時都寄得！

多謝文宣組無放棄
一定要好好開花

多謝你無放棄就真！

幫推10個Thx!

好想有多啲手足可以一齊盡做！
盡做由我地開始！加油💙

推推推推推

多謝你同行！

你攰未！🦦🦦🦦🦦🦦

推推推

文宣很清楚開花這個責任

上呀！

畀啲掙扎

年年月月晚晚朝朝日日寄信

好眼訓🦦🦦

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

攰就訓啦 我推多陣！辛苦了！

同我推爆佢 thx

[代post]連儂牆安全教學(拯救公會+哨兵公會聯合教學)

香港有愛！

文宣無罪
俾啲掙扎

唔好唔記得響葵涌俾狗咬嘅文宣手足呀

擺胡師父上台

Puh

胡教授

好有心機

好啊ching

到時見

盡做啦，上呀！

香港有愛呀你地班痴線佬！🌊💙

黑警死全家

訓啦手足！

辛苦你啦手足！

辛苦你！

香港獨立，唯一出路

支持

唔洗

💙💙💙

唔洗理我

Push 2/10

Push 3/10

Push 4/10

仲可以寫信俾手足

❈【邵家臻議員辦事處】
地址：中區立法會道1號立法會綜合大樓1018室
詳情請看邵家臻議員FB

❈【星火同盟】
地址：九龍尖沙咀郵箱98697號
• 浩賢
• 龍仔

❈【抗爭點滴】
地址：九龍中央郵政局郵政信箱70320號
• 智駒(初一)（義士來信）
• 美國隊長(初一)
• 發仔(初一刑滿出獄後因反送中再還押)
• 可可(反送中)

❈【影攝食．盧建民(初一)】
• 本土新聞代收
地址：新蒲崗大有街 2 號旺景工業大廈 12/F, F座
• 影攝食版主代收
地址：尖沙咀郵政信箱 98529 號

❈【林明恩 林健翔辦事處】
地址：友愛愛智樓地下103室
• 阿拔（義士來信）

❈【張超雄議員辦事處】
地址：中區立法會道1號立法會綜合大樓1017室
• Condom仔（義士來信）
• 阿塵（義士來信）
• 仕（義士來信）
• 消防賢（義士來信）
• 強仔（義士來信）

支持！

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我推多10個收手 推左兩粒鐘
大家辛苦哂！（1/10）

好想有多啲手足可以一齊盡做！
盡做由我地開始！加油💙

我推多10個收手 推左兩粒鐘
大家辛苦哂！（2/10）

好想有多啲手足可以一齊盡做！
盡做由我地開始！加油💙

我推多10個收手 推左兩粒鐘
大家辛苦哂！（3/10）

好想有多啲手足可以一齊盡做！
盡做由我地開始！加油💙

我推多10個收手 推左兩粒鐘
大家辛苦哂！（4/10）

好想有多啲手足可以一齊盡做！
盡做由我地開始！加油💙

lm

[文宣神器] 教你5分鐘內整好文宣!

我推多10個收手 推左兩粒鐘
大家辛苦哂！（5/10）

好想有多啲手足可以一齊盡做！
盡做由我地開始！加油💙

我推多10個收手 推左兩粒鐘
大家辛苦哂！（6/10）

好想有多啲手足可以一齊盡做！
盡做由我地開始！加油💙

我推多10個收手 推左兩粒鐘
大家辛苦哂！（7/10）

好想有多啲手足可以一齊盡做！
盡做由我地開始！加油💙

我推多10個收手 推左兩粒鐘
大家辛苦哂！（8/10）

好想有多啲手足可以一齊盡做！
盡做由我地開始！加油💙

我推多10個收手 推左兩粒鐘
大家辛苦哂！（9/10）

好想有多啲手足可以一齊盡做！
盡做由我地開始！加油💙

我推多10個收手 推左兩粒鐘
大家辛苦哂！（10/10）

好想有多啲手足可以一齊盡做！
盡做由我地開始！加油💙

辛苦大家了 我要收收手了
有心人麻煩繼續幫spread🌊🤍

Followed IG

推 仲未完 唔可以放棄

寫信師

瞓之前我再推，香港人堅持！

推～

推多下！

日日見到d文宣痕跡好心up
期待連儂牆全面回歸

文宣叔設送信純熟迅速送出

互寫

有無抄信師或者大綱睇下要寫咩
攞住張紙真係唔知寫咩

點解唔直接寄文宣而要寫

都得呀！文宣入屋就得！

Tg channel有海量信件！

tui

寄信犯唔犯法，萬一寄到比老豆搵仔D地址點算

推呀 有雞扒妹！

雞排妹真女神

過幾日會出佢張自拍！佢話會幫我地fb fanpage share🌊

推而家有咩方法都要試

其實冇放棄過
但手足自己有冇關注、幫手哨
又係另一回事

甴近平

兄弟爬山

啲信紙好靚

唔貼就寫信啦

P牌推推

721 831 101

文宣郵差

Pu

Tmr start!!!

Help push

加油

gogogo

手足加油

寫緊
寫完會去TG 交功課

起身一推

正，有新創意。一定要推

手足最緊要安全啊

Tui!

俾啲掙扎

好靚

【twitter要人】銅鑼灣書店 桂民海遭寧波法院判囚 10 年

幫幫手唔該
終於有機會同韓國手足講聲加油

Push!!

家純bb😍😍😍